有無識球例既講解下點解利記呢下係12m

踩哂線外都12m?

其實白線係計禁區內定外

腳尖入左禁區

仲要閘到波

明黑你，唔撚得！？

咁樣計？
純學術研究

冇啦 成隊鞋冇一忽係禁區入面

未過哂白界當唔當入波？

內

明黑囉
英超鳩到笑

12碼錫菲聯

我記得上季都有場係相同情況
踩界都俾12m
唔熟球例

唔中啊好似，個波彈走果下唔係法賓奴篤走架好似

講真呢球f3係柒

波同人你同狗可以相提並論？

是但啦
麥龜鎖喉都冇事啦

英足總

認真 我記得見過有free kick放係白界開

踩界計唔計入波？

成班波都無投訴
係得猁大叫黑

早排唔記得邊度講過，禁區線 係計禁區內

我唔理
黑
空難啦var

計12m

閘到波
禁區外都12m
你鍾意啦

你無野？ 嘈球證同自動申請提早離場有咩分別？

閘到波用你隻狗眼再睇多次啦

12

投訴=紅牌？

中共特色

呢球handball又唔睇VAR
班痢狗又點睇

前足計手你咪弱智

第一球睇
第二球反而唔睇

返黎啦

球證又要book定機票空難

講緊第2球？
我代利迷答：明黑鳩你，咁點

是但啦，全世界迫害猁呀嘛

因為你地唔係曼聯

岩岩呢球handball 又點睇？

你係咪撈亂咗內同外？
個波要完全出晒邊線外先係出界
同樣地 個波係要完全出晒條底線先叫入波
亦都同樣地 犯規係要完全禁區外先會唔判十二碼
你要搞清楚 球場上嘅界線邊度係入面邊度係外面

咁積係Var 9判

同弱智講rules係你先咁好氣

Handball唔撚吹

睇左咁多年波
見以前責禁區界都係比fk

禁區一部分

估唔到病哥咁有邏輯(logistic)

我不嬲邏輯之鬼嚟
睇我屌cctoy篇文就知

咁12碼冇問題啦

以前撚有var 咩
人眼睇唔到咁清楚咪費時比penalty 囉
你睇下有var 都成班狗衝出黎咬
無var 會點

不死人 成日不死，唔使還？

想吹奏你

些

改名啦柒頭

4隻都係腳邊有犯規

乃黨

黑唔黑唔知，但見到猁撚又要怨一星期就好心涼

踩界都計禁區內
所以12m

不過真係唔撚明，個handball 咁明顯反而唔睇var

又多球唔睇var

旁述話因為唔係禁區入面所以唔需要VAR check

又性幻想緊利撚怨

球例係咁
Var只check四樣野
入球/不入球
直紅
12碼
比黃/紅錯球員

追和果球咁都唔睇
係咪當還返果次對愛黑走果兩分唔睇？

追和點解要睇

用上場軒達臣絕殺果球都可以話文尼係越位在先既標準
呢球點解唔睇得
明顯法明奴有少少標左出黎
所以咪話係咪上場比拖肥黑左
今場唔check offside當還返比利囉

你見到邊忽標左出來？

講波佬都話有越嫌疑
咁有可疑咪睇下帶囉 睇完無越又唔會死

下

明奴唔洗畫線都後過文尼
VAR唔係要將佢所有野放上畫面

冇越還乜撚野

撚樣都吹奏？

var房有睇到唔洗下下 播出黎架wo
所有入球都會睇架

黑走？？唔係越咩上場最尾嗰球